大昌行 finance intern

有冇人做過透露下係做咩 同埋伏唔伏？

係咪真係intern都要ot?

有啲伏
睇佢都係想請個機械人

好似想趕住請人咁 驚有伏
如果呢份同政府點揀好 寫cv應該大昌行好啲 但係政府hea又咁多人工

成間野好撚刻薄 老細又西 自己諗

聽日上去interview
in到都唔知做唔做好⋯

政府啦，人工又高，而且之後考政府工應該有啲幫助

我諗佢真係好等人用 in完嗰日就打嚟話請我

巴打們係咩U
今朝in完
覺得間野都okay既
大佬呀 都五月中 大公司又唔洗你賣保險算係咁
限米煮限飯呀

有無巴打係入面做？
好想知入面咩環境

Push

收到call叫我去interview 想問下大概流程係點
利申yr1